咁多日都無人搞圓方，好撚失望

成個商場無關，繼續為人民幣服務
一大班大陸人係圓方消費，竟然無人搞
西隧大大個banner慶國慶70年無人搞
真係好失望

聽日唔去唔好話自己對抗緊共產黨

推

啲局長都未去探訪

好間涉

死位

拉

搞圓方就不如搞高鐵

走唔到
西隧一過就到
不推文

圓坊走唔到
同埋住宅九成係大陸紅底有錢人住

搞海港城好過
圓方真係冇乜生意

已fc，聽日唔開，一手料

圓方今日 開

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

on9
個商場又少人又離地又冇得走

尖沙咀打廣東道彌敦道先多大陸人
琴日幾撚爽

善用起底功能